# Desafio Stoom


Para rodar o frontend: npm install, npm start

Para rodar o backend: npm install, npm run dev

No backend ficou alguns "rastros" de código de banco de dados, pois eu estava pensando em armazenar os pedidos afim de trazer o desafio para algo mais real.